秒回

G絲

邊度睇live?

hi

已經唔記得Evolto上集點解會有人類感情

其實
今日好撚灰

nsosw

係咪得我一個唔睇波

睇埋呢場先

你不孤獨

其實我一路都睇唔明

波雞
食屎啦你

渣ga 不過套嘢真係一路跌watt

thx

我都唔睇

me2
純粹幫人揾

冇人理我

對體育無咩興趣

here

hazard之後唔知做緊乜
唔明幻德點解變裝同埋戰兔老豆呃戰兔話自殺左

ok

快d去瞓啦

早抖

幻德變裝係佢日常衣著嚟
另一個應該後面解

gd nite

冇人了

GG

橙，逼me瞓

還在

早訓係好既

唔睇波？

不嬲唔睇

今日瞓到5點先起身

周圍個個都睇果下慘

咁你有咩搞ar

真

聽下歌 差唔多瞓

嗨～

我都聽緊
塵埃落定好正

尋日行完山攰到pk

聽日番早 但又想睇埋場波先訓

爽啊
上年30號我又係做義工中心helper成日 好累 訓到第二日下午3點幾

瞓

返早仲夜瞓好難頂

我試過做年宵年30果日做全日，之後瞓左16個鐘

你不嬲都知我唔係好使訓
不過唔知而家係咪大左 唔係好捱得夜

咪係囉 我以前都捱到夜
而家……

啲QUOTA係咪用晒係中學到

我最勁係返十二粒鐘工前一晚上山
都唔知點解果時頂到

chur到盡之後昏迷咁樣真係好爽

你地嗰陣都癲既

係,我上年個日仲要做到底褲到濕哂
雖然得餐lunch送但真係好開心做到

我都好耐冇試過昏迷

係我一個要返工咋

屌你老母臭到

失業廢青

要臭不如臭到最尾 一次過再沖涼個下先爽

你做咩先

試下，會上癮

個人唔識social真係好撚慘

嘩，諗起都興奮

幫義工中心搞活動,搬野set場地同埋玩細路同細路玩

我都唔識，都係揾番d啱key ge人做fd算

唉

我都想做

聽春秋啦
同埋不吐不快應該永遠都唔洗聽
有女先算

我都想,今年無

聽日行多轉啦咁

返工點都要求其同人講下嘢 對成日

辣殺

組團

肝功能

我嗰陣都試過呢啲野啦輕鬆
行完山第二日啲功課未做
照做曬直接返學

岩 我都唔識

set場好辛苦wor
我得中學先有做義工組，已經好耐冇做

臭親人地

識social仲慘
信我

春秋已經loop左唔知幾多次

不了，攰到抽筋

唔洗嘅
鳩嗡solo吓
然後就靜

好
我後日飛

set場輕鬆
收野先煩

去邊？

冇
好唔開心

睇你set咩場，有d場好麻地

一野抽盡佢
輕鬆

沉d咩

秦

不了

你話呢

我中學grad左佢地都搵番我去幫手
(我搬檯凳, 由12樓搬落地下,仲有道具等等,一路來回行左幾轉,有時仲無lift搭,個下一野爆上去,爽)

睇人妖

好想去多次

玩完細路先再搬 無事

上嚟say嗰嗨

開壇嗰下好有passion
攰瀨瀨仲要收野好灰鳩

唔知你

食水果姐

之後去意大利十日

搬細路

早晨

冇人幫手咩
我grad左就不了，因為d義工組老師都退休左

[black]屌你啦[/black]

究竟幾時先有女COW

屌你老母

都有好多,好似有廿人以上

留名

唉 得一兩個好傾啲 但又唔係一齊返

依家say個bye

屌老雞老母好啦ching

唔好溝啦
攞苦嚟辛

都係ge

快啲屌
我老母好飢渴

好想比人擁抱

我都係

我都想 啲女好正

大event wor

呢樣煩
辛苦可以開心
灰鳩笑唔返

好掛住比女抱既感覺

唔好呀
捉蟲嫁

喊

條氣谷住谷住
有冇人嘅男女朋友對朋友仲好過對自己
屌你老母 人前人後一個樣
對朋友就好過西
對伴侶就衰到西
仆街好嬲

俾仔抱都ok

我抱你

係,幾間小學黎玩活動

仔都冇

我都想
我而家連聽歌都喊唔出

其實啲女正還正 但feel到一定唔夾

屌我都係
你係唔係我分身黎

唔分手囉輕鬆
冇人迫你行落去

月巴有咩TARGET

@抹茶牛角包

夾仲煩
越唔想失去佢
失去嘅時候越痛

所有有閪嘅女人都係target

肥婆岩唔岩

正常想溝女都講唔到野
明明打字flirt女好地地

算啦老喇

寫極都唔靚
太入神寫寫下又2點幾

我連女都唔識FLIRT

啱傾嘅人又似朋友
唔啱傾就唔會鍾意
其實我都唔知想要咩

不過都唔到話我揀啦～

屌 好嬲
我冇用
分唔到住
輸波發尻我脾氣
西班牙輸關我撚事咩
我又冇份踢 on99

性格好實得嘅

唉都十幾年了 學校依家諗得咁開通

轉基啦不如我地

愛情專家

唔使轉 本身已經係

flirt女有何難
傾開係咁話佢知佢對你好重要條女就落搭

快手攞肥閪宜返屋企啦

點解連我自己都唔知

問題係我都幾話題終結者

其實要啱傾但係又會嗲人嗰啲先至有feel

咁你垃圾姐

諗起都

其實有啲唔係好肥樣唔錯嘅食得落
唔好同我講美極級

無 唔知係咪識親啲女都成個男人咁

十幾年就收皮啦
事過境遷人面桃花呀

我以前中學都有個

係都佢垃圾啦
有用嘅就贏到錢啦屌

連傾都冇得傾

傻啦
邊條仔唔係
最緊要有心姐

岩,姐但呢個講下姐

邊個 我識唔識

傾傾吓無啦啦會變女人仔嗰啲最正
大方傾計忽然間怕醜一下咁
超可愛

成日啲人吹水我就企隔離傻笑

?

個腩唔明顯嘅肥婆其實好多靚樣底

你垃圾啦
揀著個廢柴又唔識揼

你扮social hi完佢就有野講嫁啦

唔好傻 好多肥婆都成隻豬咁撚樣
利申: 我EX就係

冇意義講嚟做乜

好眼瞓

同中學咩你兩個

唔知係咪返工啲女全部DSE雞 更加覺得差距大

夠嫁喇
啲人覺得你埋左堆就夠

屌 都唔係好美極姐
你夠我個班嗰兩個

人都唔識多個

唔覺埋咗堆 似個戇鳩仔多啲

自己揀嘅

屙埋尿訓了

瞓囉屌
第二日仲有山行呀

佢果種少肥其實幾正

都係求其執件

咁咪正
月巴有後宮

岩,第二日仲有尿屙,都係要訓

啲女笑我毒

撚有

梳心情堅差

痾啦你

圖定老母呀你兩個

返學就有嫁啦

屌
好嬲
係揼之前要諗下自己有冇問題
究竟話得佢岩唔岩
就係因為咁 所以拖左3年

邊個搵堆埋嘅唔係戇鳩仔先得㗎

勉強唔黎既呢啲野

屌你圖呀

食得落你咪食

其實 點解有時啲相影自己又正常 有啲又影到好柒
照鏡個樣又話唔係真正人哋睇你個樣
咁究竟點先知自己個樣係點

屌我講吓炸
聽我呻陣吖

剪個頭髮咪唔毒

我嗰件又未到美極
不過都係肥底

我真係要訓,夜了
你還有肥

痾住打字都唔係好污糟姐

唔係嘅 本身都識一兩個 但佢兩個再同第二啲人講嘢就係咁
其實講啲嘢又鳩 但我又無理由企開

咪一樣

垃圾
分你就分啦咁撚多野講

唔知呀
但係

其實
心境影響相嘅質素
真心

都係嗰句
圖定老母

嗚呀

擺晒pose果啲好正常
人哋偷影好撚柒

唔好俾

係咁嫁啦
俾人拉拉吓最後就會冇朋友

洗吓面囉咁

weak

洗唔走暗瘡印

咁講明偷
都係咁上下

岩 FD搭FD咁 最後就會變左我自己一個ON99咁唔知做乜鳩

我覺得平時自己就應該係咁撚柒

Me too

有計嘅
敷媽屎
真心
同埋有野搽
睇你有冇心脫毒嘅姐

浩然巴

咁冇計喇

我都有諗過搞呢啲 但懶得去搵啲牌子又淨

我都想知點去印

咁你冇心脫毒冇人幫到你

然後自己就做左圈子既邊緣人

有傳說話敷茶包
信嘅你可以試吓

wtf

遲下得閒再搞～

輕鬆被排

鳩聽嘅

啲女就走嫁喇
機不可失呀

似9up多d

係咪都走嫁啦 做到九月

聽返嚟嘅

同開sem個時唔同哂

溝得切又唔同講法

我中學已經係咁
自己最FD既FD都係會有個比我更FD既FD
然後到最後都係剩番我一個

咁你慘啲

升到上U又新世界 等飛

咁冇計嫁啦
鬼叫自己毒咩

咁最少有得到過吖

無得扑

可能有呢

扑得切嘅

我真係未試過俾人杯

有啲女 果種feel好撚鳩 雖然係好好笑
但你幻想唔到同佢做愛

有啲女出面好鳩
一單對單斯文怕醜可愛到極點

頭髮好長 髮型師聽日放假

小學已經比人杯慣
所以中學比人杯都冇感覺

剷光佢
而家五六十蚊就有交易

我幼稚園高班俾人杯到中學畢業
都係輕鬆

同你哋傾計唔想瞓

如果唔係點傾到一年咁耐

有一年咁耐架啦咩

一定有

屌係呀
上年暑假開始嘅
唔知邊個post識左天絲老雞月巴
由一粒友誼之演講到而家
都未聚到

上年搵唔到工做廢青日日吹到五點

天絲無咗影

好悶呀

晚晚睇日出
懷念我個肝
rip

我上年都係度，但係第二個ac黎

唔講都唔記得呢個人

我喺第二個po見過佢蒲頭

呢邊請

咩名

屌你搞撚錯

我都見到

但係佢連引用我都冇

Dai_SuKi

Infinity War幾時出DVD

開頭入過黎一陣之後第二個SEM太忙都冇時間上水

冇乜印象
大鳩楊過
希古恩bb
肩係膊頭
三位巴打
好掛住佢地
當然仲有象巴啦

bt算啦

狗嚟

象巴去左邊

偷拍版朦嫁

因為我有好長時間冇入過黎
希古恩同肩狗去左隔離po

仲有dxdy絲同埋我絲
同埋少喝水絲
仲有個天使唔知咩糖巴
屌你地喺邊呀

之前上過
又潛返

全部去左隔離po

屌咁鬼叫你好地地上映嗰陣又唔睇

月巴係想買黎儲

幫手召喚吓佢地
嗰邊人生路不熟
其實大燈巴自己都有新場
唉

第一日睇撚咗啦

係想J多幾次

link please

車頭自己開場玩

我地係孤兒仔

邊度嚟

開到28x果個po

一齊過隔離囉咁
反正多人開心啲

極多人

無所謂啦 呢個場咁樣幾好

link

推太快我會唔想追～

空了了唔好玩嘅

係

塵巴你唔忙咩 要MON咁多個PO

邊幾個

有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水

幾個吹水PO都見到你

喔呢個
好耐歷史

唔忙，依度覆完咪覆第二度
覆唔到咪算

正路，太得閒

我覆一個夠

半年度

太得閒

追PO真係好辛苦

我哋呢個唔加number姐 加咗嚇死人

有冇1000

同意

應該無

所以我決定上床訓

我上到床都係繼續碌

仲以為會冇人理膠既

走晒去 老雞會嬲

挽留

叫老雞過埋去

老雞bb唔會啦
我留喺度陪佢～

OK

屌，走晒過去

好渣 王菲都無人接

好掛住象巴同我接Beyond龍

接左啦

象巴

我果句無

就瞓～

JA GA

唔好碌落去咪冇事

加春咩
兩個月一個post

捽之又俾我r到fd子

接曬喎我

攰
weak了

臭雞

你都係

我係臭膠

帽事嘅

死臭g

睇住啲人返工個頹樣

自己頹過，睇人頹特別爽

無撚錯
我再扮晒好心咁安慰下人

巴西應該會輸比比利時

有機會 巴西今年唔算好sharp

我又唔係DSE WFC

撚狗

All in 未

月巴好黑心

咪臭系

唔黑心唔係月巴

推

院子絲

錯了

落葉

雞

Me no g

20歲 A0

升中四了

搞gay好過

同我搞

你唔啱口味

你咩口味

瘦撚

我

肥撚

唔買啦 西班牙咁都有得死

撐日本

一條友諗唔到食咩好

m記

譚

三哥

3-0 左右啦

G持

轉頭去買

仲未食嘢咩？

出左糧可以食雞翼餐

岩岩收工

go

我食完仲覺得肚餓

一陣補圖

Go

又食？

肚餓咪食野

唔巧ar, me仲餓緊

肥4

你而家去買仲趕得切

趕唔切，去m妓至少3個字

食緊火局豕者手八食反

來回行左咪唔肥

放過me la

手八

想食

你魔鬼黎

飯先肥

非打手

真ar, 我依家都係食極少飯

肥仔打手

食多啲肉

唔准叫人肥仔

齊玩Brawl Stars

食肥D好

中文係咩

Y

me多肉少菜少飯
好易餓

我咪肥仔lor

食多份肉

雞啊

食嘢未ar

唔知

兩個肚腩磨下磨下

會肥死

好攬D

我想肥

dllm

我都想

乖啦，去食少少啦

咪hau 住我隻雞翼

dllm收聲

食肉唔會肥

你都收聲

肥婆比哂你

會ga

鬧得好

好過唔食啦

抵鬧

咁好攬丫拿

落車

我講我自己

食雞蛋

不餓啊

雞balls

蛋蛋

雞子

買衫

唔好食麱質

死肥閪

波星

食多份菜

磨脂肪

攬到唧爆

jm9

傻撚左
吹咩

醉撚左

執c

返左屋企

冇所謂啦

片？

咩雞翼餐

有
好灰

法阿 4-3 遲返屋企睇少5 球
比日3-2 又攰得滯訓左

起身屌hi啦

屌我

快啲啦

月巴今晚食唔食飯

你唔好咁啦

自私約

老雞唔要

全部都唔識食

你地唔洗番工咩

係咪想打交牙

咪返緊囉

咁大聲

番工咁得閒ga

Lm

你仲大聲啦

返緊去返工

=.=

N展仔

唔比搭車牙=•=??

死臭雞唔準鬧人

扮可憐有用咩

笑下都唔比

串

失業阿？

好眼訓

仲要正皮自己

仲讀緊書，前境唔太好

你番幾點ga

㩒錯姐

尋晚睇波？

工程係咪即係地盤佬

揾定後路啦

1130

做我條𡃁

認左

Miss 左比日個場

dllm咁爽

邊有認 唔係我比架

屎都冇得佢食

今日第一日 唔知放幾點

咁你jm9眼瞓

煮營多比我

[/quote]㩒錯姐 [/quote]

訓唔夠咪眼訓

土木係

第一日番工？

不如你煮俾我食

讀咁多書最後都係出賣勞力

渣ga

Yes

5 sick

報正苦工lor

惡死

陣間俾d老屎忽恰

我->即走

認真呢
咁都5 sick要你有咩用

土木系 笑4

走到咩你

我要你

走返黎呢個post 取暖

咁你想點

我唔要你

同哂銀狗有咩分別

到時冇晒人

咁你呢

未食早餐

食左著名法國餐廳

係地鐵見到妞西蘭西冷 dog food

趕走左個土木巴打

食早餐姐

邊個叫你咁惡

Sorly

走先

唔好ar
又掉低me

大家鬥大聲囉

夠鐘做狗啦

又話11:30

要返工呀

JaGa

屌曬你地
到秦了

圖？

同女去？

呀媽計唔計女

計

食個飯，訓個晏覺姐

膠巴做咩自爆

壕

好啦咁

都冇樣
唔好爆我啦好不

笑死

喔呀

收工屌你老母

其實成個po呢到個個除左老雞之外都大隻佬黎，唔洗爆架啦

屌你番11半收6半
咁撚爽

我肥仔

我瘦撚 老雞都肥

你地見過？

見過老雞，肥既

好嫌棄

@老雞

屌你老母成矮鳩東亞病夫

摩牙

番炒散？

Pt

貢爽ga
好唔好pay ga

五好

你有得返1130 收6 咩

死臭雞

加咩食送好呢

死廢青 幾時全職埋上連登

kfc葡撻

附近無

已經全職緊

咁少上黎

得啦

full time連登仔

屈G秒回

唉 係咪我有股氣場 啲人唔想同我講嘢？

毒氣

陣毒氣連秒回po都感染到

買左魚尚

肥

好味？

未放入口

快

搭緊車

魚尚喺邊

飽4

放飯

啲餐幾錢到

買唔買m記

咁遲ga

45-80

無計啦

不了，今日好飽

45 白飯

食左咩

粉麵

80蚊Burger King

返工無人同你傾偈係最慘 我真係咁唔吹得咩 你問我嘢實答

又唔想搭嗲喎 人哋傾緊就廢時插入去
結果又係自己鳩下鳩下咁

諗話題係最難

笑左咩

咩叫笑咗咩

蒸魚
南乳排骨
菜

有無笑

笑咩

食埋我

笑容

老雞我屌你老母

無乜

屌你寵物

笑下自己啦

笑緊

笑容免費供應

笑我

get a life la

give me life

太鞋，不了

我好朋友 娶左個大陸妹 我應唔應該祝福佢地
好朋友同蝗之間 我平衡唔到

等佢仆街果陣接濟佢 佢會仲感動

我之所以同佢係好朋友 主要我仆親街 佢都接濟我

咁佢都決定左 咪望佢唔好出事

大陸妹好過港女

結婚之後出事機會大好多喎ching

有咩事

拎完身份證分身家

咁講真 個大陸妹正過肥果咋港女

申請哂佢老婆成家黎香港爭資源

人類總要犯同一樣的錯誤

繁殖埋 d蝗仔蝗女溝淡香港人

種族清洗

瞓未

未
就瞓
聽朝早起旅秦

第一日讀書

屌你就遲

呢幾日真係好似第一日讀書咁 吸收到既資訊好多

好彩仲有遲到機會 你就無啦

咁渣ga

遲到都有機會 縱容哂你呢啲廢j

早

嘩 難啲喎

屌你老木

咪嘈 一定得

留名睇遲到

睇蟻俠了

你咁早起身做咩

姼

6點比蚊咬醒

落去公園捉下棋囉

隻蚊幾日前已經係到，我幾日前拍到應一應佢仲識飛，今日我又見到佢又拍到正佢又飛得走

我淨係識鬥獸棋

咁聽日點訓

我係29號見到佢之後幾日都無見到佢，係今朝先出番黎，中間幾日訓得好好

仲有八分鐘，去到邊

上緊lift

睇死應該遲到左

啱啱醒

食唔食lunch

無人理

問我定e絲

終於完，屌你老木

dllm
me2

想休息

大把野做

橙，快d去做啦

坐低先做得

咪坐底囉

撚有位

mtr?

Yes ar

橙，逼到呢

去左車尾，仲有位企

仲有幾耐落車

三個字到

係咪中環果d位

咁八掛ga

問下都唔俾

勁撚悶

打J

多人

野外露出

露出手臂

露出笑容

E絲

E絲出左去媾女啦 食咩飯姐

露出牙齒

life

以為你問老雞

發霉啦 傾下偈

好chur

好悶

悶到瞓著

開緊工

yes

圖

影自己

大隻佬

戇鳩

唉 點解咁悶

時間好難過

戇鳩佬

唉 針了

Ant Man唔知點解覺得麻麻地

唔洗唔知點解
可能事實就係

睇左未

機場佬

垃圾嚟

@小天使糖糖

佢係飛機場姐

幾錢

有得坐? 唔使企成日?

睇下邊邊 有無人睇住

６０

冇睇

高

狗也不

hea既話ok la

撩下隔離d姐姐囉

洗唔洗上training架

要train 明明就好撚鳩

都係果d架啦
去過兩三次旅行都應該知手續

姐姐呀

做詢問處多過真係幫人放行李

你靚仔呀嘛 俾我都問你

明明唔靚仔

him hui

你見到我真人一定會笑出聲

自貼啦

帶俾人歡樂嘅男人

5信

問下G絲老雞

@大隻佬 @老雞

唔好唔信 我就係見到佢笑到我個口甩較

咪係囉

小妹招DF子

me

有棍ok?

咩大隻佬

你知係你咁咪得

是但啦總之溝死女

依家咪問你囉

做乜鳩你兩個

唉 Life

仲唔訓？

屌你

訓啦真係，敗走，聽日要見工，不過睇死都係無架啦

Good luck

掂嘅

大隻佬見成點

俾PR五十路食左出唔返嚟

哇屌

岩岩先起身

又話見九點 再搵啦

幾時有話9點

染左又唔認

我同埋兩個fd一齊in兩點..

淨係請哂你啲fd 唔請你

Sleepy

我都諗緊會唔會咁樣

訓

收工未

咁答案係咩

仲未update Lingu成績 不過up完都係咁 升得果0.2

未開工

咁勤力 啲錢比你搵哂啦

好快用晒

試左先啦

星期六

你知嫁啦

做咩

又拖

拖延症係咁

繼續賴

又落雨

唔想番工

好狗不見

me neither

咩濕鳩天氣嚟

黑到夜晚咁

正囉

元朗冇野

就快攰死

泰國都冇

賣巴

屌你老母竟然係死 色盲測試

好正

大隻佬in咩工

有色弱真係慘過食屎

有咩影響

剪個靚髮

收工屌你老母唔記得叉電話無哂電

屌

唔明影響+1

剪個毒髮

以後唔撚去個到剪

y

Hi

做乜9

可能真係剪左個毒髮

jumped

返工要係咁借老母錢 好戇鳩
快撚啲出糧啦屌你老母

借咗三次 仲要唔係細金額

有幾大

1k

又真係幾大

1k做咩先

返工 無錢返工

雖然係因為我要剪頭髮

呢排堅多野發生！

咁耐唔上,係咪有咩關係

有咩發生

準備通頂，好眼訓

做咩黎

無做過野

做咩通頂

長跑

無哂力

睇咗蟻俠未

無睇

辣殺
好好睇

終於就黎1001

木時間

時間就像胸部

甘佑典牙

乳溝

SOR